呢世都唔會再去花園餐廳

今晚唔知食咩好，行過花園餐廳覺得好耐無去過，所以試下。入到去d員工態度已經唔係幾好，全部人著曬西裝咁款，但態度仲差過茶記，趕住落單。

點左個黑椒牛柳5成熟，黎到一見到塊扒已經知出事，$146塊扒，整出黎好似隔左幾日再用微波爐叮熱咁，望落都覺得好乾。一食果然無失望，真係好撚難食，塊扒無味又硬又難咬，唯一既味係來自於上面層蒜蓉汁。全程食得好辛苦，最後係為左飽肚先夾硬吞曬距。

最後走之前去個洗手間，仆你個街洗手間環境極差，同公廁有得揮(絕無誇張)。最弊係見到個員工屙完尿手都唔洗直接入返廚房。

唉，呢世都唔會再去花園餐廳，好撚辛苦。

👌🏻

佢D扒好似樣樣都用鬆肉粉那到爛哂咁
係就係唔韌 但一D口感同肉味都冇

認同
所以唔好話怪金鳳做No.1土炮扒房,人地閪極都唔會俾垃圾人食

係太子地牢果間試過食食下見到地下有米奇

真心！ 第尾

金鳳都有打手

咁你食邊間呀咁威？

金象

呢啲濕鳩餐廳 不思進取 好快比市場淘汰

飛鷹依家都好撚難食

兄台，識d野，我都係食開金象米。

係囉，點解啲肉那到無晒口感同肉味都會有人食

點解仲有咁多人中伏 花園真係狗也不屌

啲員工態度真係閪到一個點

仲有人食架咩

距你老母

lunch 唔錯wor

其實果堆咩土炮扒房全部都係垃圾，唔好食，用料差，環境嘈吵惡劣

講翻花園先，份扒根本就大快活質素，當然百幾蚊你都唔預期食到咩好野

我就無乜興趣幫襯啦

平靚正

食過一次肚屙到hihi

太子名寶石
呢間食得過

以前花園好正
學校附近有一間
3x蚊午餐
有扒有凍飲有湯

金鳳好撚難食喎

金鳳都算係不幸中既大幸既,咁巴打食開邊間土炮扒房係好食

鬆肉粉

港式扒房係係咁架啦 鬆肉粉牛扒+閪伙記
邊有好野比你食

細個都係貪平先食 印象中以前幾十蚊就食到

認真，食花園餐廳我寧願去大家樂食鐵板扒餐都好食過佢100 倍，利申： 俾過三次機會佢，每次都係失望而歸

上次食咩記得咩汁意粉，屌你全部雞胸黎

哥登堡 屌打晒咁多間

真心垃圾 旺角果3 間一撚樣難食

其實無一間係好食
唔明點解d人話金鳳正

旺角山東街d待應會話翻你轉頭
永久blacklist

第尾個紅湯同扒餐唔錯 平靚正

打非中

連登睇人講飲食得啖笑，包括讚/彈都好

咩都狗都唔屌、垃圾，但人地開到成行成市

吹奏嘅所謂小店，硬係有堆老屎忽話變哂/以前點點，逢紅必反

永遠只得兩個極端

old news is so 唔識串

而家仲有無田螺食 以前好鍾意食

基本係連登仔眼中
冇一間食店/餐廳係滿意收貨

花園餐廳 食平扒好食過貴扒

安娜囉

其實不嬲鐵板上嘅扒都唔會好得去邊

我第一次食就有隻曱甴係啲菜度爬出嚟
見到之後即刻叫人黎
佢即刻收走左碟野
話唔收我哋錢
我哋驚到即刻走

用百幾蚊食呢D 垃圾我不如食大快活

呢間各正店分店100%垃圾

花園之前學人地咁想改善,可惜係眼高手低...結果係連大快活都不如...

大家樂？不了。 個座位我諗一個正常成年男人都唔夠坐

留名等大家講埋第尾扒房

中招咁多年，仲有柒頭去，真係柒頭之中既柒頭

其實金鳳係ok
但次次行過去大角咀門口就見到咁q多人
就即刻調頭走
btw 行前d果間金翠話係金鳳舊班底
我試過一次都ok 都係差唔多 點解d人死都要排金鳳

銀行中心個間我覺得唔錯

食開金龍

扒房除左花園餐廳仲有咩推介

花園平扒我覺得OK喎
貴扒就真係不了

我試過入左去10分鐘 完全冇人service你 之後我走返出來 永不錄用

走岀黎係咩事 姐係生勾勾呀隻曱甴 ？

文華扒房？

真心覺得差唔多價錢去翠華食黑椒牛柳仲好

大快活咪仲正 仲要平

花園餐廳呢樣嘢係細個家境無咁好嗰時先去食 當時印象已經係環境又昏暗又污糟，一直以為已經執晒 原來仲有人去食㗎

大把做食肆既唔洗手啦
收完銀可以直入廚房用手掂可以生食既食材

真係生勾勾喺度爬
唔知仲以為呢碟係佢嘅嘢食
我搶左佢黎食

花園得午餐$55係掂 其他貴扒垃圾

55

金鳳依家d扒好咸，唔知係咪多左大陸人去就佢地d口味整咸d

食過一次旺角近始創間花園 態度冇乜嘢 但係成個地方好污糟 啲裝飾全部積咗幾寸塵都唔抹 嘢食又唔係特別好食
結果之後寧願排隊食金鳳好過

佢老味上次叫份羊扒，咬極都咬唔開，好似食橡筋咁

你見佢咁垃圾到而家都未執，就知香港人食屎大！

試過同屋企人喺花園餐廳食嘢
叫份牛扒一時醒唔起中文 講medium well
個侍應呆咗望住我 仲話扒房但啲staffs盲字都唔識多隻 見到外國客真係想知點serve人

有間我早上book咗去到夠膽死同我講無book 好彩佢哋質素低無乜客

炮台山？

百幾蚊去買塊扒自己煎已經係出邊300up既質素啦
唔好浪費錢食呢啲

如果你有留意 餐包變左個刻開始 扒已經唔好食

一係有廚師走左

金鳳都好撚難食

有要求唔好去港式扒房啦

港式既 哥登煲同 第尾算還可以 其他比咁既價錢食 不了

哥登堡都Okay

食港式剩係鍾意哥登堡

鬆肉粉+唔知幾耐既腐屍肉
送都唔食啦
仲話百幾蚊

莎樂美應該好過花園掛

見你話唔知食乜 咁都中招真係無得講
如果你真係想食扒既就絕對唔可以去港式扒房啦
就算中價位既西式扒房都唔好去 要食就真係要食貴野
香港既中價扒房頂盡最靚都係每件200蚊來貨價既扒
去Lawrys， the steak house 呢d實無死

我係老銅花園都見過，不過好耐之前

呢次真係要推
中過伏

飛鷹又係垃撚圾，見到嗰塊核突膠枱墊已經唔開胃

呢間野都未執粒先係好野
利申：三年前食過永不錄用

黑椒牛柳配蒜蓉汁簡直係業界之光

去得呢啲狗屎垃圾地方，你會expect 啲乜？

識食，個牛柳 個紅湯

金鳳,飛鷹同花園ｄ牛扒有乜分別,全部都係垃圾

好掛住以前紅磡啊德廚房

收到！

聽日試試先

連登數臭全港扒房大會現正開始

花園只會間唔中食lunch 覺得幾抵食

飛鷹我係食個氣氛

好多年前灣仔波士頓餐廳唔錯，但坐得好迫，而家唔知咩環境呢

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

出街食牛扒真係搵笨 食埋呢啲鬆爛肉就仲戇鳩
求其買塊扒係屋企煎兩野都好過食呢啲啦

金鳳午市四十幾蚊套餐抵屌到不得了
餐包飯湯飲品

講邊間都會有人話狗也不屌

有冇邊間推介?
鍾意食扒但覺得Outback個d都係垃圾

花園餐廳間間質素都唔撚同

只去哥登堡
十幾年 同老婆細細個拍拖已經去
一年點都去一兩次

不過每去一次都貴少少

灣仔都有一間
我記得都唔錯

金鳳向深水埗行 近鴨記街頭間飛鷹
我覺得高汁過金鳳 個餐包仲要拳頭咁大個
抵屌

裝修過
不過呢位都係有少少迫

幾星期前食過
d碟又崩又花
睇見都唔開胃
塊扒完全咬唔開
切都切到手軟
最後成塊扒淨左係度
埋單個陣佢仲有面唱散曬等我留tips比佢

之前食過個 海南雞飯，都系一個災難，同絕望，好撚難食

鋸扒金鳳真係幾正
Btw講開鋸扒 扒王之王依間垃圾係咪執晒？

金翠okay㗎!!
不過都係鍾意第尾(ヽ´ω`)
嘢又好食 氣氛好好
每次都覺得入面所有人都食得好開心

花園叫五成

以前花園好抵食，而家加到好貴

仲有一間

咁嘅價錢係尊貴嘅連登仔食㗎咩？

160你想食乜？你唔係以意你個160好多錢係到呀

究竟香港仲有咩係食得入口㗎 樣樣嘢都有人屌

以前既花園餐廳要著西裝先入得

最鍾意睇呢啲POST
間間開名都有人話難食,狗也不屌
問番佢地食開邊間咁巴閉就個個深潛

食扒等星期三特價去吉之島幾十蚊買返去自己整好過啦

第尾牛扒

Greyhound

Ruth’s Chris ?

前排去食碗湯有蟲，叫佢換過兜
轉個頭又拎番同一碗黎 仲有半條蟲係到
都唔敢再叫佢換，廢事比人加料

連鎖扒房裏面outback 我覺得算唔錯

cafe de coral最高質素

講鬆肉粉金鳳點都唔會少過花園
花園起碼食到係結實既牛扒肉，金鳳我以為食緊滑牛

金鳳環境唔係咁好
又迫
都唔係話好好食

幾十蚊算係咁

成舊水喎

Dan Ryan

最貴果個餐先130蚊

上次我食果個過百架
杯熱飲細杯到

食開扒王之王, 幾正
肉眼有肉味又JUICY, 高級服務, 一杯水都有加LEMON
個WAITER仲介紹佢地啲肉係本地牛, 有A5級數, 係無雪花既高級牛
真係幾正

寧願唔食港式扒，俾兩三百去相對正宗嘅西式餐廳食份steak。起碼乜sauce都唔點都食得入口。

Outback以前唔差，係早年零兩年開始轉menu就真係差咗，唔係個別分店嘅事。
話說n年前喺海運仲有Ruby Tuesday果個年代，Ruby Tuesday整體食物質素係唔差。

食steak嚟講Ruth Chris同Morton’s都算fine dining，Dan Ryan雖然唔算平，但比較casual。

Outback都要睇彩數 有時候個廚煎得好衰
亦試過煎得好食
最正同最抵一定係自己煮
買塊USDA Prime
唔好咁薄 大約兩隻手指位厚返屋企煎
食完屌打所有餐廳

識煮肯定係
但我攪唔掂。一方面自己技術唔夠，又或者用唔啱架生

金鳳真係唔會再去
肉質係鬆軟幾好食嘅 但啲汁同生蒜完全毀左塊肉 食落浸味簾價
薯條正常味 但唔知做乜放喺汁度 浸到淋哂
仲有個芝士西蘭花先好野 西蘭花成陣洗碗清潔劑味 一咬落去好似清潔口腔咁
第一次食百幾蚊都食唔哂就走

貴扒就Grand Hyatt steakhouse啦
去花園食都$160 咁不如去Top Blade Steak Lab

唔明點解會有人鍾意食依D扒

九龍塘 百味閣幾好食

31蚊 A餐肉眼扒

兩年前食過旺角果間

食完永久balcklist

無左咩

名寶石最撚正

唔洗嬲
而家香港人口味越黎越奄尖, 對食物既知識比以前多好多. 好快個個都知道間野唔撚掂而無人再幫襯.

睇住呢D持住自己係業界老屎忽就乜鳩都懶理既餐廳執粒就最撚爽

長沙灣尼奧啦，好食夾大件

係好撚污糟 上次同fd食 倒完個汁之後 塊扒有隻細小強係上面

第一次食覺得幾正
第二次再去已經覺得一般
薯條少, 加意粉要$15..仲要勁少
野飲唔加大勁細杯, 加大要$5, 只係變番出面茶記既正常size
蒜可加可唔加, 加左好食少少
食兩次都係西冷, 第2次食完先覺得冇咩肉味

愛群好食好多

鬼佬都笑鳩你
比咁貴食屎

食過第已之後就唔去花園

第尾

上去係銀行中心個間 啲員工態度又差，雖然呢個價錢都唔期望佢會好好死 但係真係難食過屎，狗也不屌，以後唔會再幫襯

一向都係垃圾
只係做得耐咗 多人懷舊/多舊客

大家樂D 扒薄到紙咁 又難食

係咪旺角間分店？

中學雞最後年幾成日去(扒王差唔多全線執晒之後)
學生餐+埋特飲好似50蚊都唔洗埋單
知係cheap野不過幾廿蚊係咁架啦,有更平選擇但唸住少同學去,唔想比佢地煩住覺得幾過癮
大個之後去食過幾次龍蝦,講真唔係好想點幫襯,人太多,好似有種無形既壓力焗住快D食完咁

舊波士頓好嘢

同花園餐廳比，起碼叫放到入口先啊

呢個年代鬆肉粉牛扒已經完成佢既歴史任務，早就應該收皮

鋸排一定係大家樂

你係咪波記嗰位巴打？

5年前都仲可以一戰
而家不了

食物質素還可以啦
但啲員工好撚奇怪
話佢service差又唔係
但硬係阻住你食野咁
以為入左社企

傻閪先食花園餐廳

我比較中意西貢蘇珊娜

沙樂美 點睇？

唔好再吹奏，千祈唔好入嚟食